講呢個風無料到既人根本就活喺自己世界到

Whatsappp fb 勁多片打風片傳出黎
都話無料到 係你個位咁岩無姐

冇野 都係留係屋企 玩電腦

係,電話係咁響好煩

刷存在感 平時冇人咪要9up博人注意囉

廢過舊年天鴿好多喎,
澳門舊年水浸到2米,
今年半米都冇

依家打完啦咩

有邊次8號風以上你唔係玩電腦
即係吹到你棟樓冧哂先叫勁？

仲有電腦玩 即係冇事發生

ching
最近澳門既時間未到。
睇埋下午先好啲

比多8個鐘你, 今晚9點再返黎真係浸過2米先bin我c啦下

同平時開風扇差唔多姐

無料到

兩睇， 同菲律賓比較係廢既
入菲律賓個陣成250公里

日本仔表示食花生